[77台] 寵物小精靈：就決定是你了！

寵物小精靈：就決定是你了！

年初一 下午1點 77台播

無人睇?

係咪講鳳凰

係

幾件前中國公司注資+新聞部事件
唔會再睇

睇到火都嚟
咩火戰隊 皮卡丘 寶可夢

比卡超仲係咁得意

水君

巴大蝶唔係巴他蝶咩屌

乜唔係 他媽蝶 ？

統一曬官方譯名
好似叮噹咁

次次睇呢套都喊

將無印換兩個同伴再演一次
鳳凰射兩野就完
依套重啟垃圾

呢套劇場版其實拍得幾好
pokemon 咁就出左2x年

想睇，但係唔知點解屋企收唔到77台